黃大仙2老婦互推跌倒受傷

8月 5日(六) 10:52
黃大仙2老婦互推跌倒受傷

黃大仙2名老婦因故爭執更互相推撞同告受傷。早上9時許，東匯邨匯仁樓兩名住在同一層老婦，疑因故發生爭執，互相推撞，街坊聞聲報警求助。警員到場其中一人報稱遭人推跌，另一人則指被人打傷。救護員將2人送院治理。

據悉，2老婦原本關係融洽，數年前其中一人將部份衣服送給對方，當時有人已表示若果不適合，會將衣服丟掉，惟有人見衣服被丟而感不滿，關係開始轉差，其後更不時有爭執。

馬英狗看錶

女人真係由出世到臨死都係咁撚柒煩

5p字 =,=

東匯住咩人心照

學生吃杯麵灼傷嘴
少女淥麵灼傷玉腿
男童踢波擦傷腳指公
斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警
背包當雨傘
梁漢文查問新款電後一臉迷茫
屯門有安全套高處墮下無擊中人
旺角洋娃娃高處墮下
玩具從天降 擊傷婦人頭
蟒蛇被擒受驚撒尿
馬總統看手錶
掟嘢掟上癮黃毓民超市掟芝士
梁天琦食煙
游蕙禎食煙
李澤楷搭巴士
游蕙禎寫詩寫文彈琴
梁頌恆游蕙禎食飯
朱慧珊用現金券購物
NOW新聞THE字括少左個T
上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指
麥明詩用手食熱狗
...
黃大仙2老婦互推跌倒受傷